［求救］岩先唔小心倒瀉水落男朋友macbook

倒瀉左1/3杯水 佢開左場lol
已經即刻用紙巾吸返啲水
但都擔心
佢依家仲打緊 洗唔洗叫佢熄機
之前上網睇話手機入水 可以用米同密實袋吸返啲水出黎
咁我依家鋪米再用保鮮紙包得唔得？
今晚再開埋抽濕機